%@metapost:figs.mp
%@Auteur: Christophe Kibleur
%@Dif:3
\par\compo{2}{figs}{1}{Le point $A$ est le pied de la hauteur issue de $R$ dans le triangle $TRI$.
\begin{myenumerate}
    \item Calculer l'arrondi à 0,1\degres\ près des angles $\widehat{RTA}$ et
    $\widehat{RIA}$.
    \item Le triangle $RTI$ est-il rectangle ?
\end{myenumerate}
}
